\item {\bf Procentaje de avance} este es un calculo que relaciona la cantidad de
   `Tareas pendientes` y las `Tareas finalizadas` para obtener un porcentaje de
   avance del proyecto.
   \begin{itemize}
      \item {\bf Prorroga} el valor del porcentaje de avance es uno de los factores
      que va a determinar si el estudiante puede obtener o no una prorroga
      \item {\bf Presión de fecha de entrega} el valor del porcentaje de avance va a
      hacer que el alumno varíe su nivel de productividad en donde va a disminuir
      cuando el ``Porcentaje de avance'' es mayor y aumentar cuando el ``Porcentaje de
      avance'' es menor (Básicamente, el alumno se duerme en los laureles)
   \end{itemize}
